7/9金逸湧無銅民酸一齊去角區整番靚D年龍長?

湧無武duck去基場，同埋呢排啲年龍場右比仁清灑，不如金逸湧無同文宣門去搞搞各區年龍場?